上個禮拜日出完街就無下文

連訊息都不看不回

即係衰咗囉

睇下 Email 有冇收到 reject offer 既信 ?

係咪暗戀你唔敢搵咋